{
  "AI-powered code editor with cloud agents that can work on your repositories. Launch agents, monitor their status, and automate code-related tasks.": "带有云端代理的AI驱动代码编辑器，可以在您的仓库中工作。启动代理，监视他们的状态，并自动完成与代码相关的任务。",
  "\nUser API Keys provide secure, programmatic access to your Cursor account, including the Cloud Agent API.\n\nTo get your API Key:\n1. Go to cursor.com/dashboard?tab=cloud-agents\n2. Scroll to the \"User API Keys\" section\n3. Click \"+ New API Key\"\n4. Copy the generated key (format: key_...)\n\nTreat your API key like a password: keep it secure and never share it publicly.\nNote: The Cloud Agent API is in beta.\n  ": "\nUser API Keys provide secure, programmatic access to your Cursor account, including the Cloud Agent API.\n\nTo get your API Key:\n1. Go to cursor.com/dashboard?tab=cloud-agents\n2. Scroll to the \"User API Keys\" section\n3. Click \"+ New API Key\"\n4. Copy the generated key (format: key_...)\n\nTreat your API key like a password: keep it secure and never share it publicly.\nNote: The Cloud Agent API is in beta.\n  ",
  "Launch Agent": "启动代理",
  "Add Followup Instruction to Agent": "添加后续指令到代理",
  "Find Agent Status": "查找代理状态",
  "Delete Agent": "删除代理",
  "Start a new cloud agent to work on your repository": "启动一个新的云端代理在您的资源库上工作",
  "Adds follow-up instructions to a running cloud agent": "向正在运行的云端代理添加跟进说明",
  "Retrieve the current status and results of a cloud agent": "获取当前状态和云端代理的结果",
  "Delete a cloud agent. This action is permanent and cannot be undone.": "删除云端代理。此操作是永久性且无法撤消。",
  "Task Prompt": "Task Prompt",
  "Images": "图像",
  "Model": "模型",
  "Repository URL": "存储库 URL",
  "Base Branch/Ref": "基础分支/参考值",
  "Auto Create Pull Request": "自动创建合并请求",
  "Open as Cursor GitHub App": "以光标GitHub 应用程序打开",
  "Skip Reviewer Request": "跳过审核者请求",
  "Custom Branch Name": "自定义分支名称",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Webhook Secret": "Webhook 密钥",
  "Agent": "代理",
  "Instruction Text": "指令文本",
  "The instruction text for the agent": "代理人的说明文本",
  "Optional images to include with the prompt (max 5)": "包含提示的可选图像 (最大5)",
  "The LLM to use (e.g., claude-4-sonnet). Leave empty to use the default model.": "要使用的 LLM (例如， claude-4-sonnet)。留空则使用默认模型。",
  "GitHub repository URL (e.g., https://github.com/your-org/your-repo)": "GitHub 版本库URL(例如，https://github.com/your-org/your-repo)",
  "Git ref (branch name, tag, or commit hash) to use as the base branch": "Git 参考(类名称，标签或提交哈希) 作为基础分支",
  "Automatically create a pull request when the agent completes": "代理完成后自动创建拉取请求",
  "Open the pull request as the Cursor GitHub App instead of as the user. Only applies if auto-create PR is enabled.": "以光标显示 GitHub 应用程序而不是以用户身份打开拉取请求。只有在启用自动创建 PR 时才适用。",
  "Skip adding the user as a reviewer to the pull request. Only applies if auto-create PR is enabled and opened as Cursor GitHub App.": "跳过将用户作为审核者添加到拉取请求中。仅在自动创建 PR 被启用并以光标GitHub 应用程序打开时适用。",
  "Custom branch name for the agent to create": "要创建代理的自定义分支名称",
  "URL to receive webhook notifications about agent status changes": "接收关于代理状态变化的 webhook 通知的 URL",
  "Secret key for webhook payload verification (minimum 32 characters)": "webhook 有效载荷验证的秘密密钥 (至少 32 个字符)",
  "Select a cloud agent": "选择云代理",
  "The follow-up instruction text for the agent": "代理人的后续指示案文",
  "Optional images to include with the instruction (max 5)": "包含在指令中的可选图像 (最大5)",
  "New Agent": "新建代理",
  "Agent Status Equals": "代理状态等于",
  "Agent Pull Request Created": "代理提取请求已创建",
  "New Agent Conversation Message": "新的代理对话消息",
  "Agent Status Changed (Webhook)": "代理状态已更改 (Webhook)",
  "Triggers when a new Cursor agent is created or when agent status changes": "当创建新光标代理或代理状态发生变化时触发",
  "Triggers when a Cursor agent has the specified status (e.g., \"FINISHED\", \"FAILED\")": "当光标代理具有指定状态时触发(如\"FINISHED\", \"失败\")",
  "Triggers when a background agent creates a pull request": "当背景代理创建拉取请求时触发",
  "Triggers when a new message appears in a specific agent's conversation": "在特定代理人对话中出现新消息时触发",
  "Triggers when an agent status changes (ERROR or FINISHED). Configure this webhook URL when launching an agent.": "当代理状态发生变化时触发器 (ERROR 或 FINISHED) 。在启动代理时配置此 webhook URL。",
  "Status": "状态",
  "The status to watch for": "要监视的状态",
  "Optional webhook secret for signature verification. Must match the secret used when launching the agent.": "用于签名验证的可选Webhook 秘密。必须匹配启动代理时使用的秘密。",
  "CREATING": "创建中",
  "RUNNING": "正在运行",
  "FINISHED": "已完成",
  "FAILED": "失败"
}